一人一個自殺方法

方法只供娛樂，唔好自己試！
例如：沖自己落屎坑

響香港住落去

有冇人post自殺的兔子出黎睇下

生不如死

前期衝塔殺人

同女夜鬼共進晚餐

一日三餐食m記

四日唔訓教

最愚蠢既自殺方法

點解四日

靚女鬼點睇

開26行到300km/hr
再炒

你up乜

1個月唔撚比出精

睇錯女鬼
女夜鬼我寧願食屎

中意一個永遠唔會中意你既人

慢性集體自殺

同感

上高登

呢到好多人都唔只一個月

去hi野 🍬🌿

膠袋笠頭

奶閪奶到窒息/俾閪水浸死